1213深水埗站大肚婆就生 去唔到觀塘聯合

推

狗鐵同港共真係

call白車啦on9

深水埗點解唔去瑪嘉烈？

今次好過份wo

push

唔好加呢張圖啦

自己改個whatsapp對話仲好

大把藍絲知呢張圖發生咩事邊有咁易呃到

人地可能新移民去開聯合婦檢，人生路不熟不要挑起中港矛盾

好慘 無人性

仆街港鐵

係中囯人就死返中囯生
係香港人 唔識點做？

慘無人道啊

就嚟生仲企到喺度
冇穿水

好嬲

洗撚深究咩，反正係弱智

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

港鐵好仆街

死港鐵

狗鐵無人性

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

唔撚係掛？
生仔都搭港鐵去？

仆街政府

垃圾政府！

支那婆？ 祝你一屍兩命囉

唉 點解
生仔既人權都無

你收皮啦三毛 把口咁撚毒嘅
祝你下次有急事卡喺狗鐵走唔到

天怒人怨！！！

要贏邪惡政權，只可以比佢更邪惡而唔係更有道德

文匯

唔知fc左未
但似真 推左先

港鐵草菅人命

屌⋯⋯

好慘呀，港鐵咁樣蝦啲大肚婆

港鐵咁搞大肚婆好邪惡
原來係為咗打倒邪惡政權
為表支持 大家應該一齊跳閘入地鐵 一齊打倒港鐵最大股東

你地咁做啱咩？ 本人非常唔識同。咁樣做唔係公義。

搭地鐵生真係第一次聽
仲要近嘅瑪嘉烈唔去
咁都有人信 想知佢嘅智商有幾多

慘 點解要阻到人 人地無辜架

你會變左你唔鍾意嘅嗰種人

屌 柒咗
以為藍屍send出嚟

你地唔好再咁做。唔該做番個高質素嘅香港人。

生仔仲搭地鐵？ 的士啦

港鐵無人性㗎！推爆佢

邊個話我地唔夠奸

記住同自己人要解釋 要呃就呃藍絲 佢地冇撚腦

三乜鳩毛啊？如果係土生土長嘅咪祝佢母子平安囉！
做咩啊？依家連登變咗港人講地啊？
你咁樣幫住支那人點反送中啊？
睇張相望落都7分蝗蟲閪樣架啦！屌

就生得都仲搭地鐵坐的士啦

好慘,bb無罪嘅

都唔知邊個先係三毛

就生仲搭地鐵

有冇搞錯啊人命黎架屌你老母黨鐵

改改個顏色先啦 藍田都唔係綠色

tuiiiii

你港鐵停駛還停駛 唔好影響到人呀嘛

去唔到藍田，被困深水埗

咁似上次果個既

Push
大家一齊寫投訴信投訴黨鐵
海外巴絲都做得
有市民已經喺封站之前寫投訴信投訴緊

笑

好慘

曲到呢

狗鐵

事實就係呢d

港鐵封站我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老婆今天下午一個人而且救護車未能夠準時到達接他老婆，然後traffic jam 45分鐘才到聯合醫院。醫生告訴他們 你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望港鐵，政府放棄你的自私，為左乘客安全你們可否到其他方法解決？

藍屍 五毛：肥婆又想扮大肚婆

其實我係想回應你QUOTE果個 「你會變左你唔鍾意嘅嗰種人」
不過fake news最好應對方法係冷處理，而同一時間我地用返更多既有利消息蓋過佢
好似之前打網軍個種方法都係另一種有效攻擊

葛來分多10分

強烈譴責鳩鐵

終於突破左

721811820

佢屈人嫖妓都係咁喇

Push

用番藍絲思維 肥婆黎姐

pish

做緊黨鐵嘅，請你好好思考下有咩係可以為個社會做

搞錯呀

rip

推佢老母

俾人踢爆， 藍絲咪有位入囉

就地冧囉

鬼咩， 成日有事就走入港鐵站搞事， 圍人地控制室， 鬥職員.
搭車又唔俾錢， 又破壞晒啲地方，
我係港鐵都關站唔做你班友生意。

港鐵正仆街

Ok 做野

我朋友係做護士，佢話有呢單case

炮台山去聯合？

推 邪惡文宣出現了

呢個係上次不合作運動喺炮台山個大肚婆喎

haha

港鐵封站我是十分支持的，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。病人朋友剛剛在WhatsApp，恭賀她剛誕下女兒，但對方給他一個黑暗的回復，指因港鐵封站，未能及時到場接走其太太，致需45分鐘後才獲送往聯合醫院。

同事告訴他們：「你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。」

有點問題即係傻？我只能打個電話安慰佢，希望港鐵放棄你們的自私，覺得有可能發生，咁你們可否用其他方法處理？………

深水埗唔去明愛、廣華

就黎生搭港鐵

癡線！

咁樣封站法! 擺到明就想將所有負面推畀抗爭者。戇鳩先會諗得出
神助攻

好慘 無人性

港鐵正仆街，香港政府你知唔知係人命黎，媽媽bb有咩事，你點賠

屌 仆街 人命嚟

去律敦治

太過份喇
藍絲最鍾意呢D juicy野

我唔理政治，總之阻到人就係唔啱

港鐵賠返條命俾人

港鐵 還命來！

很過分

知唔知接生點解

陰公喇

唉， 算啦， 應該會呃到d on9廢老

坐uber 叫白車也可以

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

黨鐵過份

黨鐵

屌你老母狗鐵害死人個仔點算